想買 新產品 電子後視鏡 流媒體後視鏡 請俾意見

我揸緊四驅車，有尾轆係尾門度，後視鏡都冇乜用，上網搵到台灣叫電子後視鏡，係全屏幕實時睇到後車情況，超廣視角，亦可以做埋倒車鏡頭，台灣有Papago Ray及 Argus 電子後視鏡
而淘寶上面叫做流媒體後視鏡，依家都好多款
同依家影音鋪幾舊水既分別係全屏幕，個質素都好好多，價錢由幾百至4千人仔都有
依家搜集緊資料準備入手